董建華當年8萬5俾人推左落台

8萬5令當年樓價大跌一半 如果依個政策係2017年發生 到底個特首會再次俾人推落台定係俾人當神咁拜

當然重有好多其他因素

一樣比人推落台
有錢佬控制傳媒
市民大眾點諗wfc